有無巴絲去過美國大峽谷

唔渣車一條友backpack是咪比較高難度
同埋夏天去會唔會好撚熱
7月去美國西岸玩
想順道去埋果度
但睇落d交通唔係咁方便咁

我嗰陣都係一條友唔揸車
John local tour玩一日影吓相就算

Errr 唔高難度呀 join 3日2夜local tour 啦
一定要去埋horse shoes bend 係成個大峽谷最靚果忽
2日1夜果啲通常去唔到

d團係Las Vegas報定Phoenix報？

去過 join local tour 去 都幾易

上網就報到 la lv sf 應該好易搵到團

一啲都唔熱 係好撚曬